有冇人試過發夢講唔到野?

想講 但講一兩隻字就扯晒蝦咁 之後想講就出唔到聲
呢排發呢個古怪夢多左

成日發夢係入面跑, 但係用盡力跑都好似係原地咁
同埋係夢入面喊得好勁, 但無眼淚

試過啦,叫唔出聲,但又無咩特別野發生wo,唔覺有咩運滯,但發得多,會唔會係先人果d 有野想講?
信d 神怪野,契媽係觀音娘娘

未試過跑步同喊

我20幾歲人唔信d神怪野

醒起, 有一次無聊訓左係地下, 隔黎係神台
想起身個陣隻眼撐唔大, 同想講野叫屋企人拉我起身都講唔到
隔咗5分鍾之後先無事

類似比鬼壓?

未試過比鬼壓, 但就咁睇都似